港鐵: 元朗事件定性為請願活動

唔知講咩好了

請你老母個閪啦

笑撚左

呢個唔係官方PAGE

嘩仆街到

以為你9up
入到嚟見係真笑撚咗

港鐵唔回應事件佢哋仆得街

唔係官方嘅 啲鐵膠自己up

咁我下次請願帶刀帶槍見人就打。

mtr個twitter

不嬲都係官方控制，只係佢地死都唔認，因為有事起上黎易啲甩身

我都要懷疑自己係吾係無學過中文

好撚好笑呀屌你老味

睇林卓x條片，話架車蓄意唔開走，等班人入去打，
咁你話地鐵有無份

收歸國有好耐啦

港鐵識玩既就應該全部射晒落黑警到
報咗警冇人黎
職員無力抵抗

一齊留言屌柒佢

今晚元朗打到這樣，明天還坐地鐵上班
常識呢？邏輯呢？
外國有沒有見過會有幾百個黑社會衝入鐵路，見人就打？

乜撚野請願

請你去死啦屌你

屌你老母！去示威叫暴動，叫好人叫請願！！！

但始終唔係正式

白衫請願？？？

肯定冇
只能夠講冇以前咁敵對

屌你老母！去示威叫暴動，、打9人叫請願！！！

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

屌你啦地鐵
啱啱睇live個on9閘一推就開

我屌似老母呀請願活動!

請你老母

錯晒啦, 旅客觀光咋

有無人知地鐵有無責任保障乘客安全？
係地鐵受傷有無得要求賠償？

港鐵真係未畀人屌過

請願？
好撚肯定mtr 有份

fact checked ~冇嘅

twitter啊, 靠你做fact check死得啦

清算完元朗鄉黑就到你啦

狗鐵

請你老母個願呀屌你

成個格鬥場仲係請願活動?dllm

on9

sorry 皮爾修

又做tvb

上午8:31?

請願？
咁我都好撚想同班高官瘋狂請願

即係話 港鐵到站之後就特登長開道門，俾人入車廂請願啦？

呢隻叫請願

請你打我？屌你老味

以後永遠巴士優先

不如大家每日都去搵港鐵請願啦

請乜撚野願

笑到肚痛

A隊=鄉黑 B隊=黑警 C隊=港鐵
「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？」星爺晨咁早同你哋講咗，係你哋無聽書啫！

個公關食撚左屎定個屎忽坐撚住左個腦

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

我定你老母呀
你元朗站開門俾班牛屎佬打人
你有冇良知架

今次打得乘客
下次就打得車長
聽天收啦

大家快啲踴躍同MTR請願

罷搭港鐵

無計, 用browser睇變美國時間

屌你老母

咁又唔係咁講 架車走左就困獸鬥 發生咩事無人知 無人救

MTR service update自稱係「影子傳媒」
唔係官方
切勿炒車

搭車唔撚再買飛直接跳入閘
仆你個臭街狗鐵都幫黑社會

仆街啦死狗鐵

直接入車箱拉人出黎打都叫請願呀?

炒車自
訓一訓冷靜下先

真係要圍佢港鐡

請乜撚野願？

咪又係黨鐵喉舌

請你屎忽咩

呢個page近年都係用呢d既定、生硬既官式用字，唔洗多心

屌你啦

咁都唔拉！！！！！個個攞開山刀出街都得啦

打人呀依家係，請你老母願

班黑警又跪又奶先搵到班支那狗出黎，做下野囉

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

push

又係垃圾mtr service update
上次撞車又係亂講

——
723三罷 做好部署同文宣

我都想向港鐵請願

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

根本港鐵同d狗不嬲有路

屌佢老母 狗鐵

Mtr親中㗎on9

有預感有巿民聽日翻工撘地鐵，睇到d咁荒謬的言論，會頭暈拉手制

哇你咁都講得出口既？
黨鐵

水蕉老圍？

罷!搭!廢!鐵!!!!!

罷!!!搭!!!廢!!!鐵!!!!

港鐵：政府大股東

22/7港鐵不合作運動

請願帶棍打人 明白了

錯手負皮左 sor🙈

收歸咗好耐，之前啲人都屌染過個page

咁都唔撚係恐怖襲擊？

好明顯鋪天蓋地大部署
淋病葱sir 何妖你地好撚野

垃圾港鐵到底點定義請願
我又去請願下

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

其實呢個係官方，佢用嚟分流負評既伎倆

柒

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

閪鐡

利害

除到
聽日識做

依家twittet同fb page已經set哂做private

You burn with us

請願？我聽日就打爆你熱線同你請願

雖然我平時都係搭巴士，但今日搭佐佢個垃圾mtr去示威

呢啲明明就係暴動！！！！！！

垃圾 update 狗也不屌

拳頭鐵棒請願

仆佢個街，例車內事發時還有職員廣播（女生）列車服務暫定請立即離開本班列車！港鐵我屌你，一個職員都不在場囉！我明白為什麼法國好多年輕人不買票跳閘！

低能港鐵

食屎啦狗鐵

請佢老母